有冇人覺得 雪莎屌打金莎？

雪莎

金莎

另外朗莎最撚難食

朗莎屌打
點解無得單買

追擊到天涯海角

金莎有蟲

朗莎

我都想問點解冇得成版咁買雪莎

鬥難食嘅話就係

未見過 咩嚟

睇過幾次都唔明po乜

真正 天神跌落人間既美食

張蔓莎？

邊度先有得賣

麥提沙

雪莎同金莎之間

最憎食雪莎
朗莎先係世界第一

認真post 咪玩膠啦
朗莎邊有人識

黑色個粒都幾好食

朗莎>金莎>雪莎

三隻輪流啪

黑色果隻係咪就係朗莎
我覺得黑最正，白都正，金係最普通

弱智先食雪莎